[有圖]我用緊ipad pro黎開post

好撚好用

我緊iPhone 4覆你

好撚威？

呢位清應該身處大陸

終於有人肯睇張圖